一弦定音！ 第98話

果然節目播出之後就引起愛以前班不良朋友注意

amu老師家姐新曲

終於入主線
可以睇返愛
應該可以睇到愛同里和一齊

btw
花牌個度, 新同千早一齊未

過埋阿愛呢度應該就全國大賽
以為會講左百谷屋企先

可能百谷喺呢件事都會有關係
今話都特別去畫佢同哲生接觸

一弦定音！ 第99話